點解咁多利迷今日著住波衫出街？

係咪慶祝又一年拎第二

慶祝樓主老母最後一次老母節

嬲豬

你就好啦，年年慶祝第一

曼聯迷今日都好多人著波衫啦
好似係因為支持曼市球隊

唔係glory hunter

你抽垃圾利都抽好d
人地起碼夠膽著出街 真fans
你笑利記又二奶仲好喇

我今晚準備抽嫁喇 笑我古天奴咁串

笑古天樂好正常咁廢

著咩衫又要你管

笑你老鼠 下年帶巴拎冠

就算真係攞第二又點?
作為一個球迷，支持球隊完成今季最後一輪嘅比賽唔得咩?

姐係唔拎第一就唔可以著佢件波衫？
咁全世界著鏝城囉

著獌聯件壽衣出街都唔少啦

收下把口啦

樓主係戇鳩
不過今日唔好提人老母啦

我都覺

唔通好似獌咁咩

無歐聯，球員星散，領隊無料，煞科日可以點面對？正常人都係繼續撐自己隊波，打返場好波。獌迷呢？

今晚佢地只會關心白禮頓輸同狼隊贏。曼城係同市宿敵，利物浦就係世仇。兩隊爭冠，皇者曼聯只能哀求上天賜冠給同市宿敵，好讓利物浦繼續29年無冠。但係曼城由昔日弱者幾年間同皇者曼相差18個level，獌迷從無恥辱感，還繼續樂在其中，共享同市光榮。

然後捱過煞科日，獌迷球季還未完結，佢地會繼續支持曼城贏足總盃，避免屈福特打歐霸而令皇者曼聯提早打第二圈外圍賽。

捱過足總盃，獌迷就會化身車路士球迷，寄望車路士歐霸打敗阿仙奴，令自己不會成為Big six唯一一隊缺席歐聯的隊伍。

幾日後，獌迷就會做熱剌球迷，希望力阻利物浦六度歐冠封王。

今年最後一次

古球王帶領巴塞西甲奪冠

利？靠沙拿定文尼

仲留係疤？

獌狗直情係柒

咪一鳩樣

打咁大篇文

新會然

支持球隊都要抽
係咪唔抵得香港多利撚呀？

忠心犬隻

真係第一次睇

上網copy架

叻啦叻啦
第一次睇都唔比

同你講聲姐
又唔係串你

咁留粒膠做咩

屌你老母死曼狗.jpg

因為今晚贏撚硬

垃圾古帶巴塞歐聯出局添

其實19000個情況嚴峻好多
隨時衰過阿記同利記之前

曼城啲小朋友球迷未買得起波衫住
利物浦中年球迷先勝一仗

收下啦屌

香港獌迷撑鏝城
講俾英國人聽都覺得醜

樓主on9 唔好怪佢

你錯誤解讀我意思

我替利記今晚慶祝英超史上最高分亞軍感到高興

你平時唔著衫出街?定你係狗黎?

對唔住囉玻璃心

今晩出街睇波 買咗10蚊狼隊贏 希望會資助我返屋企程的士

係呀，緊係支持我利啦

哈，每次有人話垃圾猁，就有人講曼聯